盧渣古一腳定江山

魔性盡現, 波只要到腳, 就一定會入

49000:好彩賣撚左佢

唔喺wo 單刀唔入wo

開季以為好野

平時咁鐘意閪面
宜家有排閪啦

唔撚伸隻腳出黎，個波根本連龍都中
真係好on9

• 9s
唔撚伸隻腳出黎，個波根本連龍都唔中
真係好on9

炒完單刀再送烏龍，由贏變輸，所以垃圾一世都係垃圾